<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>Статьи: Банкротство юридических лиц</title>
    <link>https://yurmos.com/category/%D0%91%D0%B0%D0%BD%D0%BA%D1%80%D0%BE%D1%82%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE%20%D1%8E%D1%80%D0%B8%D0%B4%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B8%D1%85%20%D0%BB%D0%B8%D1%86</link>
    <description>Юридический блог арбитражного управляющего Ивушкина В.С. о различных особенностях процедуры банкротства юридических лиц</description>
    <item>
      <title>Банкротство юридических лиц: ключевые аспекты</title>
      <link>https://yurmos.com/category/%D0%91%D0%B0%D0%BD%D0%BA%D1%80%D0%BE%D1%82%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE%20%D1%8E%D1%80%D0%B8%D0%B4%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B8%D1%85%20%D0%BB%D0%B8%D1%86/s70mQsU1mg</link>
      <pubDate>Sun, 6 July 2025 07:20:04 +0000</pubDate>
      <description>Банкротство юридических лиц – это сложный и многоступенчатый процесс, который начинает действовать, когда компания не в состоянии выполнять свои финансовые обязательства перед кредиторами. Признание организации банкротом открывает новые пути для оздоровления финансового положения или ликвидации бизнеса. Понимание сути банкротства и связанных с ним этапов важно для собственников и менеджеров, чтобы принимать обоснованные решения.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Сумма для банкротства юридического лица</title>
      <link>https://yurmos.com/category/%D0%91%D0%B0%D0%BD%D0%BA%D1%80%D0%BE%D1%82%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE%20%D1%8E%D1%80%D0%B8%D0%B4%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B8%D1%85%20%D0%BB%D0%B8%D1%86/EwXakryiRT</link>
      <pubDate>Fri, 8 Aug 2025 17:03:17 +0000</pubDate>
      <description>Процесс банкротства юридического лица — это сложный процесс, который начинается при возникновении финансовых трудностей. Одним из ключевых аспектов является сумма задолженности, при которой возможно инициирование процедуры банкротства. Давайте рассмотрим, как определяется эта сумма и что она означает.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Наблюдение и конкурсное производство</title>
      <link>https://yurmos.com/category/%D0%91%D0%B0%D0%BD%D0%BA%D1%80%D0%BE%D1%82%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE%20%D1%8E%D1%80%D0%B8%D0%B4%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B8%D1%85%20%D0%BB%D0%B8%D1%86/RlbXfXDfCO</link>
      <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 17:32:40 +0000</pubDate>
      <description>Процедура банкротства в России включает несколько этапов, среди которых важную роль играют наблюдение и конкурсное производство. Эти стадии регулируются Федеральным законом о несостоятельности (банкротстве) и направлены на защиту интересов кредиторов и должников. Понимание этих этапов позволяет участникам процесса избежать ошибок и эффективно взаимодействовать в рамках законодательных норм.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Конкурсное производство</title>
      <link>https://yurmos.com/category/%D0%91%D0%B0%D0%BD%D0%BA%D1%80%D0%BE%D1%82%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE%20%D1%8E%D1%80%D0%B8%D0%B4%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B8%D1%85%20%D0%BB%D0%B8%D1%86/yCvWSlhVeb</link>
      <pubDate>Wed, 22 July 2025 16:58:12 +0000</pubDate>
      <description>Конкурсное производство — это одна из ключевых стадий процедуры банкротства, регулируемая законодательством. Оно назначается, когда бизнес или физическое лицо не в состоянии выполнять свои финансовые обязательства, и основная его цель — защитить интересы кредиторов и обеспечить наиболее справедливое распределение активов должника. </description>
    </item>
    <item>
      <title>Конкурсная масса при банкротстве</title>
      <link>https://yurmos.com/category/%D0%91%D0%B0%D0%BD%D0%BA%D1%80%D0%BE%D1%82%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE%20%D1%8E%D1%80%D0%B8%D0%B4%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B8%D1%85%20%D0%BB%D0%B8%D1%86/JB0JjB9rbr</link>
      <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 18:27:22 +0000</pubDate>
      <description>Конкурсная масса — это совокупность имущества должника, которое может быть использовано для удовлетворения требований кредиторов в процессе банкротства. Понятие конкурсной массы играет ключевую роль в процедуре банкротства, так как именно от нее зависит, как и в каком объеме будут погашены долги банкрота. Правильное управление конкурсной массой имеет решающее значение как для должника, так и для кредиторов.</description>
    </item>
    <!-- ещё статьи -->
  </channel>
</rss>
